想剪個頭髮一肚氣

琴日約左個髮型師剪頭髮
之前朋友介紹幫襯過一次
What app約佢三點
問佢係咪ok
佢實牙實齒話得
今日上到去佢d同事打比佢
佢話個仔兩點見家長仲未搞掂要遲d先到
Ok，我覺得你要照顧你個仔可以體諒，
咁我等等啦
如事姐
我等L左個成個鐘
我覺得都等到人至義盡啦
最後我what app佢
我等唔到喇，話我地不如再約時間
佢連對唔住同覆都冇覆過我
真係好差囉！
你唔得既話你早d講吖
浪費我時間

推

香港要搵間好既salon好難

親子王國咁

fb?

你自己on9

報警